想問下大家覺得依條友似唔似葉虎?

話說嗰晚用搜到武器架車嘅車牌查土地冊會見到其中有一個人叫做葉悅達

而係葉悅達嘅FB fd搭fd咁搵 會搵到一個叫做Ip Yip嘅人 樣貌同葉虎有幾分相似

咁依位Ip Yip嘅其中一位朋友叫做 Ip Yf 應該就係土地冊入面嗰個Ip Yuet Fat / Ip Yuk Fu ?

如果證明到Ip Yip就係葉虎的話 係咪就代表可以確認葉虎同依單嘢有關係?

搵到料放上公海仲要連加密都懶做乜撚嘢

推

啲人全部fb search就搵到 有加密貼過係其他post不過無咩人理

係有少少似
推 希望水落石出

黑警加人工係好合理既事？

佢facebook有冇其他相
你back up左先啦 既然你又唔比佢fb條link出黎

無

連個icon都用老虎做overlay
都幾難信係巧合

試咗直接search係search唔到你唔放link真係唔會有人進一步求證到

認真 我真係唔識分咁樣個樣算唔算似
但咁岩有老虎又幾離奇

所以放上黎睇下大家會唔會搵到更多料

push，任何線索都要查

唔多似 眉型好難變

修眉